你班咁有謀略既冷氣軍事捨得落場發號司令示範你地啲大計未

咩陣咩新打狗法場上唔見有人帶有人指導既
明明留咗位現場手足真係需要現場commander咖
戴曬裝戴曬手套仲得閒有氣有力㩒到電話打到字咩 求教學

軍師 發號施令
短短一句野都錯兩個字 返去同我抄十次

現場要指揮？你有冇真係落過場啊

冇睇
新打狗法即係點